辛苦晒巴狗們捱夜睇我皇然波

過撚主啦死疤狗

我皇又然 聯賽已攞

你辛苦D

環保味濃

疤狗想引戰？

辛苦曬
陣間頒完冠軍比皇馬
再頒個勤工獎比你地

大家辛苦啦

樓豬條臭疤狗真係唔笑唔得
扮你都扮好D改下名啦
又唔知自己個柒頭平時幾咁搶口

謝斯好波